Gogovan 接到送鐵通order

我朋友個老豆個fd做gogovan, order係送鐵通去元朗

大家小心啲